
                      Es lo que me esperaba, una digna continuación, estoy de acuerdo con las opiniones que dicen que si te gustó la primera, también te gustará esta, el único pero que se le puede poner, es que esta película no tiene ninguna imagen icónica como en la primera con la destrucción de la casa blanca o la aparición de las naves alienígenas,  un punto a favor, es que no es tan patriotera como la primera,
        
            